﻿# Academy'18 • 2nd stage • 2. C# Modern Features
Необходимо реализовать консольное приложение с пользовательским вводом (меню, форматированный вывод и т.д.), эмулирующее работу парковки.

Программа должна иметь следующий функционал:

* Добавить/удалить машину с парковки.
* Пополнить баланс машины.
* Списать средства за парковочное место (через каждые N-секунд будет срабатывать таймер и списывать с каждой машины стоимость парковки).
* Вывести истории транзакций за последнюю минуту.
* Вывести общий доход парковки.
* Вывести количество свободных мест на парковке.
* Каждую минуту записывать в файл Transactions.log сумму транзакций за последнюю минуту с пометкой даты.
* Вывести Transactions.log (отформатировать вывод)

## Общая логика
В программе должна быть только 1 парковка. При инициализации парковки необходимо использовать класс Settings. Парковка хранит список машин/транзакций.

Можно добавить машину на парковку либо забрать с парковки. Каждые N-секунд парковка списывает средства у машины. Если у машины недостаточно средств на оплату парковки, то списывать штраф (коэф. штрафа * цена за парковку). Также мы не можем забрать машину, пока не пополним баланс и не повторим операцию.

При списывании средств, парковка хранит транзакции за последнюю минуту. В любой момент времени, мы можем обратиться к парковке и узнать текущий баланс (заработанные средства). Мы можем обратиться к парковке и узнать сумму заработанных средств за последнюю минуту. Мы можем обратиться к парковке и узнать кол-во свободных/кол-во занятых мест на парковке. Стоимость парковки зависит от типа машины.

## Список классов (без методов), которые можно использовать в программе

### Settings (read-only / static class):
  * Свойство Timeout (каждые N-секунд списывает средства за парковочное место) - по умолчанию 3 секунды
  * Dictionary - словарь для хранения цен за парковку (например: для грузовых - 5, для легковых - 3, для автобусов - 2, для мотоциклов - 1)
  * Свойство ParkingSpace - вместимость парковки (общее кол-во мест)
  * Свойство Fine - коэффициент штрафа

### Parking - данный класс при инициализации использует настройки описанные в классе Settings
  * Список машин
  * Список транзакций
  * Свойство Баланс (заработанные средства)

### Car:
  * Свойство идентификатор
  * Свойство баланс
  * Свойство тип машины

### CarType
  * Passenger
  * Truck
  * Bus
  * Motorcycle

### Transaction
  * Свойство Дата/Время Транзакции
  * Свойство Идентификатор машины
  * Свойство Списанные средства

### Menu
  * Реализовать простое меню навигации по программе

**Примечания:**
  1. Использовать паттерн Singleton
  2. Предусмотреть обработку исключений
  3. Следить за чистотой кода 